有無手足係今年升6000點但$1都贏唔撚到?

如果有果個係股民，就要離場

講緊我？

唔玩大股或者牛仔唔奇

前年大時代記得d餐廳都會攪d豪華餐 周街d阿姐都學人派number 但今年真係無乜

有857係手點贏

只集中700 , 5 , 1299
好多人仲食屎中

識一個fd係咁，佢重好自豪咁話等緊股災撈底！

唔亂嚟，買2800都已經10幾20%

贏唔到有乜出奇 升黎升去得果幾隻

早幾日俾渣打一鋪清左袋

其實唔難 跟樓主買乜就窮乜

我吊鳩你牙=.=

因為淨係升指數股

有冇咁誇

call 輪呀 ching

主要衰咗喺美圖
其他都贏

都係靠師父帶個方向俾大家

個晚睇住英國個邊係咁跌睇到成晚訓唔著

識野

渣打先係全港股包裝得最靚既妖股

港股淨係買長和系都贏